得罪講句 東方人政治鬥爭真係好低層次

口誅筆伐 唱紅打黑 挑撥離間
黑白兩方鬥黎鬥去 最終都冇為社會做實事
一味追求權力同聲譽 市民仍然水深火熱

「解決問題唔重要 解決敵方才重要」
競爭對手俾你解決咗 冇競爭何來進步？
只會固步自封 成為下一個被推翻的塔利班
東方人目光太短 香港就係一個例

假如任何一派肯著重市民所需 急市民所急
由清潔到帶路 事無巨細 市民見到你係做實事
自然建立互信
中共早就嚇到瀨屎
宜家睇你地日日內鬥
我係中共就笑而不語

東方人唔係會靠法律手段如出律師信又用媒體如登報
甚至斬人咩仲會雖遠必誅

東方人本身就低層次

因為食得太多白飯